賣未開星夢學園收藏卡

我個on9細佬買左偷偷買左咁多卡，總共80包
有冇人有興趣收
$900，求有心人幫下手

補圖

9usd

俾返你細佬啦

我阿媽都想賣，佢仲讀緊小學，偷偷用咁多錢買玩具好過份

係咪冇得退換呀 睇到上面話咩收據作退換之用

打左電話話冇

有單拎去退咪得囉

俾番你細佬玩啦

aeno 出名貴
呢到巿面賣800到，你賣900邊搵到人接貨

咁再減

600求放

你細佬真識玩

拎去退貨啦 個盒仲咁乾淨企理

打過電話話冇得退喎

你細佬on9就想搵我地動物台巴打接貨

諗住我地好蝦d

aeon 冇野唔得。你去到lur 哂地叫哂經理店長實有得退

諗住可能有巴絲有興趣姐

咁我叫阿媽去試試

AEON 應該講到明依啲卡係不設退換
想做大種就跟上面條仆街咁做啦

咩仆街啊咁樓主真係哂左錢ma
仲要全新未開。。。

識aeon 玩法係因為聽過抽濕機用完幾個月話唔夠力退番錢。 最誇電視睇左一年都退到

讀小學咁快用成千蚊
依家啲細路真係犀利

我最想知嗰千五蚊點黎？
佢午飯都唔食儲返黎定佢偷錢？

賣俾玩街機d蘿莉

有冇得平d好貴

人地仆街你又要跟住做
香港就係多得你依啲西人 先會做壞哂規矩
咩叫真係哂咗錢
人地拎支槍逼佢細佬買

今次之後你要教好你細佬

唉 battle spirit計埋已經買左兩千幾，不過阿媽肯買冇計

佢有利是同零用錢嘛

600已經平好多，再平我自己儲黎j算

買其他卡都冇咁肉赤

仲有買其他卡

之前佢玩battle spirit 買左兩千幾 最嬲係佢開完包就冇再掂

我可以講上面所有野樓主賣600真值超曬值
唔好見樓主唔識野再壓價

講真唔好去aeon 買太貴
貴巿面一截

你識條春咩,佢一包包送出去d女任佢玩

洗大錢要教係一件事
但用自錢買返嚟比屋企人賤放都幾慘

比返細佬啦

咁你仲唔快d幫樓主接

on9 仲以為偷錢買

用自己錢買關你叉事

人地話 一千幾百 猶如垃圾 原來係咁解

要教訓佢嘛 賣唔到都唔會比返佢

咁細個亂用錢要教訓佢

係咪你成日亂買野教壞佢

細路要教唔好亂洗錢係應該嘅
不過錢係得咁多
佢選擇1500蚊買卡
買完玩具唔好無限補錢比佢咪得囉
未來幾個月冇錢買玩具佢自然會明白呢d錢洗得值唔值
冇理由直接拎去賤賣

可能細佬玩玩下識到好多女，覺得好值呢
童年就得一次，到你30歲先拎包星夢學園你估識唔識到女？

有個咁嘅啊哥真係慘

咁樣黎搶自己細佬財產唔好話教訓 同教壞無分別

佢見到你咁又以為可以肆意搶人野

你一係就俾返d卡佢 一係俾返千五蚊佢或者開個兒童戶口幫佢儲起 唔係你以後一定後悔

正仆街 拎去賤放

分分鐘十年後都記得呢單野
種下恨根 呢D仆街大佬真係幫唔過
零用錢洗晒冇錢洗佢就知自己事
根本冇必要拎去賣 比你賣到600又點?
比番你細佬? 戇鳩鳩

係咪相認POST 細佬上黎屌大佬
屌你細佬不知幾識玩 可能拎黎高價賣比D妹妹仔 你咁樣斷人財路 啊哥都無情講

拆晒先
可能有D稀有卡賣到好價

仲以為偷錢買
原來用自己錢 比返細佬啦
亂洗錢唔係就咁沒收佢d野就叫教

細佬有品味
識得用自己利是錢同零用錢買星夢學園卡，唔知挨咗幾多餐餓唔食lunch先買到
點知一個唔該俾個濕鳩大佬問都冇問就攞咗嚟放上網轉售，咁同偷嘢有咩分別

星夢學園街機好多蘿莉玩，分分鐘識囡囡機會多過偷細佬財物轉售嘅濕鳩大佬多多聲
支持細佬用自己錢買心頭好，同蘿莉一齊玩星夢學園街機、交換星夢學園卡

樓主分分鐘構成未經細佬同意就老笠咗細佬堆星夢學園卡放上網賣，想從中獲取金錢利潤
佢冇講過會將賣咗筆錢俾返個細佬

喂樓主出句聲啦 大家都擔心緊你細佬

細路唔聲唔聲儲埋咁多錢
居然買哂卡去溝女

等我放上連登賤賣哂佢
再自己袋

等佢條仆街人財兩失

你細佬有前途

我都有玩 同d蘿莉爭機打實在
r閃卡齊晒 好在荷里活放左幾部係度

咁啲錢係佢既你咁做又唔岩

等睇你細佬賤放你d值錢野

分分鐘稀有卡仲賣得好過成疊賣

唔賣得 淘寶成套買都係300$
真係呃蘿莉就得

我又真係成日亂駛錢

你講得岩
不過阿爸阿媽成日心軟比佢哄到買野

你又岩既，不過我原來諗住賣到既錢都係比返佢

想教訓下佢姐

如果佢真係偶像活動嘅fans 做大佬應該俾啲更好嘅選擇佢
用千幾蚊買街機卡片好唔抵 買官方出嘅figure 食玩 扭蛋咪仲好
再盡啲就叫佢買同人週邊
嫌上網搵麻煩 咪去本地嘅同人賣場碰運氣囉

佢lunch係逐個月比一定冇挨餓
我有講比佢同阿媽聽拎去賣既

佢熟睡中

唔可以退咩

你細佬有咩反應

係既
不過佢一開始話百幾蚊同埋係買比同學生日禮物，比我見到張單先知佢講大話，果下嬲

佢仲未識

淘寶係咪老翻

唔好下下屈細佬wo
係咪你買完條女唔受屈鳩細佬喳

佢只係覺得套卡通好睇

打左電話唔得

比阿媽鬧完已經唔care

一定係咁

小學嘅男仔呢啲

係未600蚊
我朋友想要

有前途囉咪

唔係掛 玩r18

唔係掛 玩r18figure 就話有前途啫 玩呢啲同玩芭b好似無咩分別

push

細個就覺得玩呢味野好女仔 會排擠

大個先想同女仔玩

玩呢啲 果啲女仔應該多數都係小朋友

其實係音樂game

之前睇朋友個妹玩，隻game個速度都幾慢
如果要玩音樂game 16格之類街機系列唔好咩
純粹問下 個人都想知 點解周時會見到啲大男人去玩 想知個吸引力係邊

要pass甚至FullCombo好易
但要每粒音捉PERFECT其實幾難
同埋佢有battle mode可以二人比賽

同時都係一隻育成game
有save card可以養你隻角色
一路過關一路儲角色外形

吸引力方面動畫同埋D歌本身都有班fans，自然有加成

細路錢關你撚事咩

巴打幾熟咁喎

D歌首首都好野黎

你依個阿哥痴撚線😬

又唔係使你錢，你咁緊張做咩？

有乜可能會唔care，識女仔手段俾你剝奪咗喎
一味都只係得你片面之詞，你講咩都得嫁啦
不如叫你細佬上嚟都交待下成件事先啦

每個人都有自己鐘意既野
我玩高達阿媽都覺得無用又貴
一鳩野掉晒只會增加仇恨
教唔到d咩野

到自己出黎做野先知搵錢唔易，
一定要自己醒覺，人地點講都唔會有用

好過d大人俾一萬幾千手仔都摸唔到
細佬千零蚊已經得到蘿莉歡心 幾撚醒

好睇咪得囉 做咩要抌呢?

你買咗幾錢卡

仲未有人屌鳩樓豬
人地用自己錢關你撚事咩屌你老母

買黎溝女都唔比

屌你老母樓主賣幾錢都咪撚幫佢接貨
開頭入黎睇仲以為你細佬偷錢買
講講下 原來佢用自己零用錢 利是錢儲
再講兩講 自爆埋自己都亂買野既
自己都以唔到身佢則你憑乜撚教人
你話係你細佬買完後悔 死哂狗搵你地屋企人幫佢賣就話姐
家下點睇都係樓主恃住用長輩既名義黎肆意做無理既野

D老屎忽成日以為自己做既野係正確
如果我地唔係屌鳩佢 分分鐘賣既錢都自己袋撚埋

就算比返細佬咪比返600 但人地用900買 前後蝕300 仲係到講錢難賺 如果你真係人地大佬既就貼返300 前後900還比佢先好扮正義訓話

好撚慘

叫樓主細佬上網買定光之美少女變身卡，到tvb播新光美又可以繼續同蘿莉交流動畫心得

....

你個名

tbb做得好慢 仲係tokitoki
當年高登ptqr post 係連登死晒

阻住細佬識囡仔

乜連登巴打都識ptqr呢個term

呢位巴打識入暗post

要幫佢就應該以身作則而唔係幫佢賣哂
否則日後大個一反彈，買到成屋都係呢啲卡

百度都係咁叫

我係你細佬一定搵把菜刀斬你

我而家就係成屋都係

包容下啦on9

下一套係happiness charge開心殘廁

俾d時間樓主潛水作故

咁咪岩晒囉
下一套播既就係happiness charge，到時樓主細佬可以喺公眾場合同蘿莉一齊卡娃倫倫

又係賣角色既服裝同埋女主角好濫交 又收兵
教壞細路

首歌好似有唱到happiness charge precure lovely 係公廁 完美咁點題「開心殘廁」
識睇緊係睇真主角命運天使啦

lovely = 老狐狸

攞個雛妓公仔塞入樓主屎眼

誠司好慘
公廁lovely唯一可取之處係識屙哩跳西班牙flamenco，其餘時間wfc

我中意公主 有d傲嬌

講到好瞹昧 但同神大人 火星人搞埋

藍神都唔好得去邊
火星人 =紅神？
紅神擺明想搵lovely 做咪啦豬summer嘅代替品咋

唔放啦，比佢做生日禮物

遲啲比返佢算 我都鍾意高達

咁我成左年同埋買野係用我私補搵既錢，好難咁比較喎

溫緊書姐

你細路用嘅錢唔係佢儲返黎？

如果你覺得父母比錢佢
佢用係有問題嘅話
你應該叫你老豆老母比少d零用錢佢

定係你覺得零用錢係要黎買作業 參考書呀

拎細佬自己用自己錢買嘅野
再送返比佢做禮物

做番個好哥哥

究竟樓主做野定讀緊書

支持樓主去買成套友情就是魔法嘅公仔送俾細佬

乜撚野生日禮物

佢用自己錢買叫生日禮物

咪臭係

好心樓主真係想補償番過錯，就買晒成套星夢學園shf送俾細佬

有d角色跌價跌到兩舊水有找
BTW,冰上堇同雛一齊出我仲燥緊

買隻星夢學園shf畀你細路喇

咁不如咁囉
我哋大家一齊唱返首生日歌囉好無呀

咁佢咁細個應該問下阿爸媽先姐
買野都算，啲卡佢拆完就唔再掂唔抵姐

讀緊Year one ，幾時講過我做嘢

乜野泥
比返佢仲要我補償

笑撚死

搶細佬套野賤賣咁都唔叫錯？
家陣d大學生係咪唔識分是非

戇鳩

講到賺錢唔易，成個老屎忽口吻，仲以為你做野

雛妓送俾樓主細佬，俾佢用黎塞個仆街大佬屎眼

我屌你老母呀垃圾 關你撚事咩

唱My little pony my little pony ～

佢d battle spirits 卡拆完唔掂係因為冇人同佢對戰呀
你做大佬都唔同個細佬玩

用自己儲既錢關你撚事咩屌你老母
你一出世就用自己錢既
你細個用零用錢實係拎哂去買補充練習做呀之類個D啦
仲要上黎搏屌咁
比人屌完又話比返佢當生日禮物施捨返比佢咁
戇鳩鳩

岩岩出黎做野一日9~12個鐘 返夠幾日先買得起
你細佬個疊卡 而家一個唔該俾你攞去賤賣

而家到底係邊個唔明搵錢艱難 ?

俾人屌完之後仲扮哂野話當生日禮物俾細佬

我屌你啦 搶完人地d野再當生日禮物俾返佢我有你咁既大佬既話真係拎把老牛斬開你十八碌

食屎啦你

恰鳩自己細佬當佢唔識野都算
仲要上黎講

李依高質

我好似冇講過賺錢易唔易喎
賺錢易唔易同用得合唔合理係兩回事
佢淨係買黎for開封既刺激感唔抵姐

樓豬點睇香港人買唔買樓好？

有人覺得要買 有人覺得唔抵

每個人價值觀都唔同架

佢用自己錢 佢負擔得起

關你撚事咩

咁撚簡單你都唔明 仲話比教訓個細佬

你似控制狂多過教育佢喎

邊有野抵呀
總之乜野都要將樓主個價值觀套用落去

咁細個要問下父母先姐 我細個就好乖既

又未去到病態 要偷錢呃錢去買

咁都要比「教訓」人 會唔會矯枉過正呀

你自己乖所以要控制埋人地
我冇話你細佬岩
但你憑乜去拎走佢D野 再上網賤賣 比人屌完又死死地氣話當生日禮物比返佢?
最多咪係咁屌佢 屌到佢唔敢再買囉
但佢錢就佢自己儲既 關你撚事?
你係要教佢定純粹滿足自己因為你細個乖所以就唔比人咁做?

教訓唔係問題
但憑乜收左去拎去賣

仲要講到大義凜然

咁佢鍾意某啲野，係咪要仼由佢用晒啲錢，唔使理佢先？佢細個係咪要問准大人先呢？
雖然我拎上黎放未必係正確做法，戴返頭盔
Btw我贊成買樓

拿 咁樣講

細路係要教 但你教既方法真係錯得好離譜

你咁樣只會搞到佢日後反彈得更勁

有咩建議前面都有人講左 其實好簡單

你講明唔會俾額外既零用錢佢 要佢自己管理好就得

btw 一千幾百連塊磚都買唔起 唔好話買樓 一餐就食左啦

樓主失戀，要搶細佬d星夢學園卡放上網賣先集中到精神

你根本就無回應過
佢負擔得起關人地乜野事？

係咪以後要買乜都要問

咁不如索性唔好比零用佢啦

佢想買野先至問黎拎啦

既然比得零用佢洗 就預左無得干預佢點洗

佢洗到無哂錢自然知自己錯

如果佢無哂錢根本就唔在乎 你奈佢咩何？

既然你成家人咁想管束住個仔 就索性以後唔好比零用喇 佢要買野先比錢啦

收到零用 以為自己錢 洗完仲要比人屌 放上網賤賣

好喇 最後唔放 還返比人仲要皇恩浩蕩咁撚款

有d咁嘅呀哥真係